泛民左膠真係好唔開心，次次騎劫都唔成功，剩係可以靠網絡昆花生友

心表同情

拉

同情都唔得呀？

一班幫瀨共大財團控制香港嘅賣港人渣
泛民會幫手反送中只係因為瀨共大財團怕習總攞佢哋嚟回血 根本從來唔係為香港人做事

香港人一直唔同勇武割席，班垃圾喺無辦法之下咪不斷喺連登吹風囉成日呢樣唔好做嗰樣唔好做

休息成功

泛民既真面目根本就係維穩派

起底都唔駛

瀧野由美仔#241151：分化熱狗

要求連仔嚴密監察或封禁以下ac，嚴重懷疑係親中網絡打手

所以大家明曬點解場運動黎到呢到都冇人當熱狗係自己人啦 私怨大過天 寧願打泛民都唔打共產黨
專業分化
熱狗 垃撚圾

"泛民左膠"千其唔好當熱狗係自己人，無謂丫，何必呢？

分化撚

泛民左膠好怕被抗爭者分化

點解連登今日又無事？
因為要班傻鳩分化人呀

呢頭叫人唔好割席
果頭係咁割人席

佢哋實想香港人同勇武割席，咁樣佢哋就可以話暴力抗爭無效，之後重奪主導權永續社運